港珠澳大橋撞車會點

條主橋成30公里,青馬大橋都係2.16公里

如果係中間撞車又塞晒車嘅話,咁啲救護車,拖車又點入去,同埋係邊個地方派人救,香港,大陸定澳門

橋中間啲垃圾吖又可以點清
撞車着火咪收得皮

仲有
香港同澳門都成日塞車
仲比多啲車嚟on撚9
加多啲船次唔係正路啲咩

推

。

落海當無事發生過

直升機囉傻鳩

直升機點救火
多人傷又要用幾多直升機

沒事兒 沒事兒

咁咪船囉傻鳩

用路肩入去

港鐵都係一條友話ok就ok
呢條橋黨話ok就得啦

條橋咁高

無咩點，咁都係要等救援架啦⋯⋯
唔通自己游返香港

咁咪直升機囉傻鳩

你驚佢塞車冧撚咗好過啦

沒事兒 沒事兒 沒有車兒

都唔驚既
預計之中唔算意外